老豆用平機有咩介紹

唔考慮所有支那牌子+ 三叔

仲有冇其他推介 佢用開android （LG G3)

但事實平價手機 2000以下 無其他牌子抵玩過啲支那機

睇佢愛唔愛國先 唔係你比西洋牌子佢 實屌你

出部iphone 6s囉

no one know it alive 8.1

~3-4K 呢？

htc

Apple 有得賣就唔洗煩 我俾我果部佢都得添

SE

Sony

Nokia 8.1

咪買返LG囉

Apple 6s

nokia

Nokia

LG V30前排見有減

以前見到3叔都有d 抗拒
但android 機中階真係只考慮3 叔
其他不了

利申：雙修

見到呢個post 好感概
做左老豆就比啲仔女認定要用舊機

用LG冇壞機燒底板??
證明係俾上天選中既細路，可以繼續用LG

當年用LG我做唔到被選中既細路，最後被招攬咗去蘋果既懷抱

買部iphone7比佢玩囉

牙石...

部zenfone 3 MAX 6000mh 可以當尿袋用..

nokia 啦，撞聾聽電話都無問題

同求，想買部平平地影相唔差嘅俾阿媽，最好有粒實體home鍵

三叔s7點睇？